---
date: 2020-05-29    
layout: post-en
permalink: "/g/113/"
---
## My dad is part of the investigative team on the big methane measurement fraud case

{% prevButton page collections %}
![](113-dad-methane.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Min far er med i efterforskningsgruppen på den store svindelsag om metanmålinger*
